Documento gerado sob autenticação Nº ZKA.548.746.C5U, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4080                  de  06/06/2016
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, RENATO GONCALVES FERRAZ, em virtude de habilitação em Concurso
Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 48/2016 de 16 de Maio de 2016 homologado em 17 de maio
de 2016 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de
28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário
Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do
Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro
de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento
Interdisciplinar do Campus Litoral  Norte,  em vaga decorrente de Criação de Cargos,  código nº 925219,
ocorrida em 23 de maio de 2013, conforme Portaria nº. PORTARIA 437/2013 de 22/05/2013, publicada no
Diário Oficial da União de 23/05/2013. Processo nº. 23078.026423/2015-46.
CARLOS ALEXANDRE NETTO
Reitor
